PS4 有咩game 適合同女朋友玩?

PS4 有咩game 適合同女朋友玩??
佢竟然suggest
dark souls
bloodbourne
我諗爆頭都諗唔到
求巴打出手相助

利申：女朋友唔鍾意玩fifa

xx無雙

多謝絲打

xx無慘

overcooked同女朋友玩笑到肚痛

sleeping dogs 試下比條女玩 會笑撚死你

自己玩好過啦

好！！！多謝巴打

兩個手制一齊玩定連機玩先？

想一齊玩
but 多謝巴打

兩個手制一齊玩

mario kart

summer lesson

我有講過
不過女朋友太低b
我覺得幾好玩

little big planet

植物大戰殭屍？

呢隻game係用黎分手

呢隻okay
多謝巴打

Killing Floor 2

Dead nation

已提交建議

玩呢隻game 佢會失聲

呢隻岩同兄弟玩

啱啊 但巴打要唔介意隻game係行可愛路線

until dawn同resident evil

我無話事權......

唔岩佢玩

玩ds bb我驚佢卡成世

買堆lego game啦

早排1516 唔知買switch好定ps4 女友叫我買ps4 原因係想玩resident evil
我都好想知有咩啱情侶玩

Lm

仲有fat princess

Just cause 3

街頭大亂鬥

惡靈古堡

呢隻我試過
我女朋友話勁悶

No man sky 佢一定睇你玩得好開心

王元姬無慘

樂高英雄

Overcook
Diablo 3
Little Big Planet 3
Lego games
Rayman Origins

保證連人帶機掉出街

Gta 5
女朋友勁中意去睇脫衣舞

UFC2

edf

我女朋友睇完gameplay 都ban左

調轉哂角色

會變真人UFC

搵唔到game等比人屌到上太空
唔洗玩no man sky